1.- Функції в програмуванні служать для скорочення коду 
    
2-. Для того щоб функція була більш гнучка та її можна було використовувати

3.- Оператор return ми використовуємо коли хочемо щоб функція повернула нам результат. все що те що повертає return має знаходитись вище чим сам оператор. Повертає лише одне значення.